屌那星 Brian車志健(健哥)紅到連yahoo都要專訪佢

好inspiring

大隻馬都有yahoo 訪問la

證明佢個strategy 成功了

多L餘，他落廣告，yt金主黎

Yt? What’s yt?

連登愈反愈紅，係咁嫁啦

youtube

咁youtube 瘋狂恥笑佢個d 片呢？點計數？
又係haters?